作為一個男人 我正式宣佈....

護理係多女 不過十件有九件都係扒 剩低個件實有仔 唔好再話去溝女護士啦 除非你咁識食

推到全連登都見到